有冇爸打屋企有卡啦ok機

大家係邊買同埋效果如何 多唔多歌

LD碟機就有
咪只要換支新ge就唱到

有
廿十年前嘅最新型號

都係LD機?

係
淨係可以入碟之後插咪唱

寶麗金碟聖